（求助）越減越大個肚腩

呢排開始返減肥，手腳明顯瘦左，體重都輕左，但個肚腩越嚟越大，有冇人試過？

Skinny fat,
你做得太多cardio

咁要做多啲腹嘅無氧？

操下gay肌

做多啲阻力，全身都要做
食少啲澱粉質 同食低GI值既野

食多啲蛋白質

肌肉流失中

只食早餐同晚餐, 中午跑步半個鐘,必定有成績

你有可能係飲唔夠水,宿便排唔順
亦可能係脾虛,睇中醫

睇嚟似脾虛早瞓會唔會好啲？

戒甜野，大肚腩9成食或飲得甜野多

真心無，自己本身唔好甜

多飲水試試先, 如果唔係天生易發脾虛,注意飲食,定時作息,改善新陳代謝

仙女餐搞到消肌同降bmr

誡凍飲，誡生冷食物。

減唔到肥嘅原因有太多。。。

熱量攝取太高，蛋白質攝取不足， 肌肉量不足，基礎代謝唔夠高， 內臟有問題， 睡眠不足， 壓力太大等等都有機會係成因

有冇飲酒嘅習慣？

關凍飲事

當然，好有關係添。

苦寒傷脾胃，脾弱自然有肚腩。

減肌唔減脂

會做多啲有氧同無氧謝謝chings